新手一問

有朋友唔要架2003 Honda CR-V
有排費
咁諗住比左我

有無巴打渣過
同大約幾錢1km